生活靜靜似是湖水

全為你泛起生氣

點解可以咁好聽

有冇90後都鍾意Danny bb

Me!

嗰種氣質同才華 又靚仔 又善良

地下鐵碰著她 好比心中女神進入夢

Danny 王子

有！！！我！！！

諗起龍威把聲

好想meet你面豬登

路上我願給你輕輕扶
你會使我感到好驕傲

忘掉你誰能接受 如今放手無言退後

唱k成日比人笑老餅

好靚仔

如今放手無言退後

煙雨淒迷 伴我獨行
一到呢啲天氣就聽呢首
屋企有隻danny嘅精選碟
聽到熟晒